去完檢查到手術當天，原來做唔到smile激光矯視

有冇巴絲都係咁！？

工作對人多關係，戴我宜家呢副眼鏡係番唔到工既，所以請左幾日假 因為做矯視前要戴7日眼鏡。

我係去清x微笑矯視中心，醫生係鄧xx醫生。

前日去左中環做手術前檢查，佢話我度數太深，角膜厚度只係啱啱好夠，所以只可以做一次，之後係唔可以再做增進手術。 本身我做呢間就係貪佢有包增進手術，先唔揀養和。

做左角膜地形圖，話我眼下好凸，係有機會會有角膜乜乜癌既徵象，但宜家太細個，好難睇到係咪真係有癌。話我角膜變形機會會比正常人會高啲，要加$5000做個角膜交聯術，增強角膜。咁我okay啦 我天生咁無辦法。

到左今日，去左旺角個邊準備做手術，佢檢查完話我唔適合做smile。因為話我對眼隔左兩日檢查重差左，佢話有機會係我本身隻眼冇戴con越耐，然後隻眼就越來越回復番本身既弧度，變返唔夠圓，即係我眼球下凸左，係眼角膜乜乜癌一期症狀。佢話我只可以做ICL 成八萬嫁

宜家我媽叫我睇眼專科醫生，睇下第二個醫生做唔做到，加上睇清楚隻眼有冇事

另一方面，我大拿拿都請左好多日假去做呢個手術，真係唔想浪費

聽日會去何xx醫生診所睇左先，希望可以再book去聖保祿做

樓主度數幾多、？

係 sorry唔記得講重點

兩三年係800 850
宜家check左850 900
各加左50

個醫生幾有良心
幫你詳細check 清楚先決定唔做
請假事少,手術失敗事大
搵專科醫生再check 吓係唔係有噤大問題

大風險寧願唔做

估唔到咁深度數，咁你有冇散光？
同埋想問你喺咪長期戴con先會搞到隻眼咁？定點樣？

我係旺角 清x 做
做左兩年 now 做smile 隻眼有 95分

我都係，同一醫生，情況不同，但不合適做激光

近視散光幾多
我單隻過千 詳細驗過
結果有錢都做唔到

介唔介意講下係咩情況

唔得閒，等外賣返屋企

好似話隻眼 有毛病，近視未隱定

你笑容唔夠

我本身算係近視眼凸
佢話長期戴con反而眼球下冇咁凸 會圓d
宜家反而冇戴con 回復番本身真正自己隻眼既弧度
散光都 165 175

近視850 900
散光165 175

唔好做 會盲傷眼 有其他方法減到近視

對眼緊要定份工緊要？

三年前係養和做

咩方法

例如？依家近視去到五百幾六百 好驚

如果唔想睇咁多文 最簡單就係眨眼 每4秒眨一次 做咗幾日隻眼睇嘢都舒服咗

我份工番shift 算係傷身
男朋友宜家叫我買保險 真係唔知其他身體狀況點
我成日扁桃腺發炎 本身重想整完眼 切左個扁桃腺
宜家真係驚驚地

感覺樓主擔心做唔做到smile多過擔心隻眼係咪生癌

都擔心，應該都做唔到嫁喇
我宜家瞓教先得

千祈唔好做ICL

我近視都八百幾九百
樓主搞到我好驚

樓主角膜厚度幾多？

大撚把人咁

驗哂野先買保險?

所以你寧願唔好嘥咗個假，佢繼續同你做手術？？？？

我都係咁諗，樓主完全無理過cancer

點解嘅

真呀 大佬 cancer喎

佢都無提 cancer d野咯

我近視都好深
矯視要穩定左度數先做得 咁係咪要兩三年唔加深

返工緊要過cancer

無得取消個假唔放住？

隻眼先天有事就唔好做
我都係隻眼先天角膜形狀唔好
醫生好有醫德同我講做完都好大機會會有後遺症
所以我依家換左用矯視con
都係出街唔使戴眼鏡
可以諗諗

感覺樓主擔心d假 多過cancer

feel 到鄧醫生好慘, 個病人關心D假仲關心過對眼, 關心份工仲關心過健康 鄧醫生實解釋左好耐先趕到唔適合做手術既你走

佢咁都叫你做你仲驚啦大撚佬

都算係咁
起碼Check好哂先

其實咁深近視個眼球好長，
我575度做左smile 1星期，醫生話我視網膜有個位好薄，做完smile幾個月要去補返，唔補有機成個甩

我比你好彩我可以照做

唔做好過
過來人 做完好後悔

點解?

我7，8年前係何啟傑醫生度做左普通果隻

依家都無事，度數無增加

利申 7年期間讀左一個學士，一個碩士，長期對電腦睇paper 做research

你快啲講

你如果想知有乜野後遺症 其實google都好多人share
我就早幾年做左lasik 完全無事
近視係你一半 散光就高過你

過來人只可以話你知 做完激光矯視帶來既後遺症絕對唔係意外 而係不幸
睇你博唔博架咋

講起就好想喊
唔想提

係c打既比你ig我
我同你講下喇

2年前搵st paul何醫生做，依家仲ok
600近視+300散光

我左右眼都900度
一開始都擔心自己做唔到smile
但一年前係樓主果間做左smile成功無事

我都有睇過何啟x醫生既專科，佢幾好

我近視同樓主差唔多
但散光都過200
係咪已完冇得做

咩叫眼下好凸？圖 解釋下？

點解我反而覺得間野好似有啲呃人嘅感覺 啲手法好似啲美容黑店咁 又話呢個唔做得 嗰個唔做得 又要你加錢再做第二啲貴野

後補資料: 係椎形角膜。

我都係咁深 唔敢做 怕

巴打呢

smile 有

我做LASIK
無後遺症

眼角膜乜乜癌一期症狀

其實你應該check左眼先
激光做唔做好閒
依家講緊癌
唔野少
至於放假方面
同公司銷假得唔得

過千 十9歲

係咪乜𨳍都做唔到？

吾想開刀......

吾你老母

咁醫生冇錯喎 前日適合 唔代表今日適合

我男朋友同你一樣諗法，但我覺得唔係既，醫生似真係怕我有風險。

因為book唔到何醫生，今日即日去左香矯。

太傷心，琴日我由八點瞓到十二點

醫生話我眼形狀都係比一般正常人係容易有錐形角膜，數據上(視光師驗)一部分我差d，一部分又ok，然後醫生本人用光照完睇又話其實我眼睇落冇事ok。角膜厚度okay，係度數深，比一般正常人係容易有錐形角膜。做完laser之後角膜會薄左，如果真係有錐形角膜就gg 佢叫我同屋企人傾，佢可以幫我做lasik，smile就做唔到，考慮一下手術風檢先再book時間。

個護士出到去同我再傾，佢話其實錐形角膜係本身有就有，冇就冇，做lasik係無影響，唔會話做完就有事。佢話做角膜膠原交聯術可以鞏固番個眼角膜。

而錐形角膜呢個病係未知個病因，google唔到，醫生都話唔知。

我今日再check佢冇咁講吖
係比普通人易有錐形角膜
所以要考慮一下

你男友都弱9智

Agree 佢有覺得俾人呃既心態 我老懷安慰
之前去泰國 的士佬:450baht 我要講價 佢同人講: okayokay I trust you!
去深圳 磨腳佬: 你呢度要磨腳整番幾粒野出來 一粒$30 搽藥膏$20
我: 下佢擺明呃我
我男朋友:影響你健康，你都唔整，唉。

1000度近視 做完lasik半年 依家應該反彈左1-200度 加散光
懶未去覆診
眼長期眼乾
但都好過長期帶con既
我個陣斬係鄧醫生 佢都唔建的我做 話我眼膜有d花但我冇理到

我都有小小後悔 隻眼勁易乾

有小小係 我都係咁比佢sell 咩交聯術

樓主再去睇下醫生好啲

有冇人知散光400度有冇得做激光矯視

樓主都差唔多 講明有初期癌症癥狀都唔好好了解多啲 連個癌既名都無聽清楚 比仲起啲手術/放假重要得多啦 樓主你最好問清楚醫生有關資料 再唔係自己上網睇下仲有無中其他癥狀

咩工對人多 所以唔戴得眼鏡

樓主唔好盲呀
弱智仲要盲好慘架

i also have the same thinking

頂我眼膜都有啲花 我都係近視就黎破千果啲 勁驚唔做得

係 知道 對唔住

謝謝你，我聽日即刻book時間。

我左右眼千5度 400散光 做唔做到

太深喇，應該只可以植入icl

你check過？

100-200度好多 你平時係番咩工同多唔多對電話？

睇完專科真係cancer?

冇事

咁快啲chk專科

Me too 檢查到做完會有銳形角膜 灰到仆街
而家淨係做左交聯術穩定個角膜
自己儲錢做icl
收到電話果下真係好灰

我都係 都係呢間，同一個醫生，雖然期待左好耐最後都冇得做好頹，但係個醫生真係好詳細咁解釋比我聽。角膜增生的話，keep住帶con真係可以hold住個角膜，我幾個月番去再檢查，都冇嚴重到。
400散光係可以做，不過個角膜通常都係有問題先會去到400度以上

白痴，請左假做唔到最壞打算都係留響屋企訓覺，亂咁下決定後悔一世

我都差唔多 想做
應該好多人都係呢啲度數

你有幾細？ fg？

我都係角膜花左醫生唔建議我做laser
其實我近視覩係600左右 唔laser都無所謂
只係唔知點解散光可以成300幾400度姐
有無人都係咁

去養和check 埋啦，穩陣d

告鳩佢醫療失誤啦

我都係一隻眼有錐形角膜，養和驗完下個月做手術。

同你一樣，但佢只係話我隱性錐形角膜
廿五歲之前唔病發就乜事都無
病發就要做手術

利申 左右眼around 400度

根本咁深度數，smile or lasik唔建議係好應該
醫生無講錯，ICL真係一個好選擇，清晰度一流
無錢就唔好諗手術啦

唔好做ICL
一成機會白內障，機會年年遞增

等第時老花加白內障做IOL

我係 左5.0 右6.0 散光300

過來人建議大家唔好亂搞隻眼
後悔一世

唔岩做都照做？

一定要買啦 扁桃腺有得claim

Check左隻眼先啦
家下生癌呀大佬
唔岩做都要夾硬做
唔講仲以為副眼鏡成幾kg重,唔做唔得咁

講多d？利申準備做

我去清晰check 都係做嗰日同我講隱性錐形角膜，正常就唔會變錐形角膜，但如果做手術削薄角膜會好高風險

我因為冇得做呢個手術灰左成年，隻眼唔知係咪對電腦多(想搵份唔洗對電腦既工)，而家成日唔舒服 con都戴唔到

睇見有啲人唔珍惜對眼，我真係覺得個天好唔公平

希望快啲有新技術

想知咩工因為對人多唔可以帶眼鏡

搞掂cancer 果度先算啦

agree 佢講到好似醫生屈佢鳩up 咁

醫生真係好似好慘

有朋友做完3年到 夜晚視力差到渣唔到車
應該準備要帶返眼鏡

請問視網膜有問題果時, 睇野有咩影響??
我係做完, 頭幾個月無事, 之後發覺一隻眼睇光d 光線有d 散

做唔到咪繼續戴con囉
有咩問題？

唔通因為請左幾日假就夾硬去做咩

我今日去檢查，睇完你咁講好緊張

我想消防呀！！！

叫你比8 萬係想勸退你 等你知難而退
樓主一定係difficult case 私家唔想咩飛

我姨媽成千度都做到wor好似

真係on撚鳩
連命都唔要寧願唔好嘥個假期
咁多人屌又選擇性失明，屌你老母真係抵撚死

做你男朋友真係折墮，咁撚蠢嘅女點過人世

我係呢個醫生做 佢幾好

其實我唔明係咪戴左眼鏡就會即刻仆街死 點解咁執着一定要做激光矯視

其實睇曬咁多頁仲同佢講道理做乜春

做啦，個醫生fake鳩你㗎咋
大拿拿咁多日假期，唔係嘥咗佢咁無陰公下話？？？

推，有癌癥唔理，理個假，好chill

咁深....真係做一次就無得再做..

情況相同
原本想做smile考消防
但佢話眼底過長
角膜太簿
只適合做ICL

所以我一樣冇做
本來預算25k
而家要85k

有人個頭型唔岩戴眼鏡, 我係其中一個

近視200 散光600有冇機

散光太高 要睇埋眼角膜等其他因素
去check搵醫生比專業意見

呢個post d 人做乜9
講d唔講d
一個又話要買外賣唔得閒
一個又懶神秘
一個又話唔想講
咁一開始講乜嘢

係咪錐型角膜呀

咁多款眼鏡都冇款啱？
仲有con呢？

不過就咁睇好睇人都後悔做左矯視

手術一定有風險
又可能有後遺症
而且而家啲con進化到超高透氧
真係冇乜要做

有咩風險個後果應該真係好嚴重

無, 如果你本人個頭唔大既話, 你唔會明

con 咪又係傷眼, 講泥做咩姐😅

講多啲得唔得
我都係眼做唔到手術

唔該

我未做
睇人講多

我懷疑個「加$5000做個角膜交聯術」
係焗加
好似個個人都要咁

樓主幾多歲？
利申 20 半年前係同一間做激光

我成九百幾度
你個頭大極都唔會夠我副眼鏡縮細對眼咁影響個樣

戴con傷眼呢啲真係outdate晒既思維黎
而家有啲超高透氧con

我講緊頭大戴唔到或者影響配戴效果
你就同我講戴眼鏡影響你個影樣

你爬下文先
做手術前醫生會問你近幾年有無戴con
唔係透唔透氣個問題

其實800幾900都唔係真係太深姐
不過你咁既情況真係無計

樓主唔戴眼鏡個問題又唔係因為佢個頭太大
你就冇啦啦加把口入黎又話有啲人個頭形係唔戴得眼鏡
九唔搭八咁

天生有RP同黃斑前膜, 乜柒都做唔到, 只可以希望唔好咁快惡化
希望大家好好保護眼睛, 無咩事唔好走去搞佢(手術)
戴唔戴眼鏡, 靚唔靚都唔係最重要

唔係，我識嘅得1個人要加呢個

咁你又搭咀
佢個問題又唔係影響佢個樣, 又唔係戴con
你又九唔搭八姐

我而家話你九唔搭八，叫你咪撚再糾纏你個頭形問題
你又話我九唔搭八
你坐住個腦呀？

咁激光係唔係唔會出現呢個情況？
有沒有人解釋激光同smile嘅分別,點選擇？

lm

其實係同一個人黎

激光有2隻，lasik 同smile

賴左野先買保險 你以為保險公司會賠咩？
健康冇事就唔諗
依家有個疑似乜乜柒柒癌一期就諗保險

你自己咪又係咁講, 副眼鏡成kg 重關對眼咩事

上面有人講睇電腦, 番shift果d 究唔關事啦
又唔見你咁on9去理

邊會有人會諗戴唔到？
鬼佬咁撚高大都啱
冇框個啲你要做到幾闊都得

醫生會問就等如戴con傷眼？

兩個分別嘅係咩？前者技術已經成熟,後者會比前者優勝在咩方面？

我個重點係係到話緊樓主明知隻眼有事都唔睇左先，
係到要做激光，副眼鏡重成kg係反問返係咪唔做唔得
你老味重點都捉鳩錯

樓主咁你lasik做唔做到？

戴con 應該唔太影響做激光矯視 我阿姨載左con 6年（近視左750 右800）之後考懲教署就去左做smile 冇問題

你爬左文先講啦😅
關乜野高大事
點樣無框法既眼鏡

你咪又係捉錯重點, 學你講野你又唔撚知

上面睇電腦返shift 果d 你又唔屌你講乜鳩姐
大家都係share 緊個人經驗, 你又走泥了鳩我把撚

其實我唔明頭大點解會戴唔到眼鏡 個頭大到河馬咁呀而家
利申頭大 成日着衫卡住個頭 由細到大未戴過冷帽以外既帽

同埋而家係講緊樓主對眼疑似有癌既徵兆都淨係諗請左假做唔到LASER 而唔係即刻搵專科睇疑似CANCER

我早排做完 三個星期左右
一隻1千度 一隻9百度 散光有300度
做Lesik依家睇野都有8成清，係睇好既細字有重影
問左醫生話正常情況 之後會愈來愈好
Check眼睇到正常視力多兩行
附上術後眼藥水一支

師兄介唔介意講多啲details?
如果smile做唔到有冇諗過做lasik?
情況差唔多 未驗過但好想做
小一已經開始戴眼鏡

屌你完全溝通唔到

有好多人以為自己買岩眼鏡, 其實唔係, 你睇真d 會知
例如bob 咁, 你以為佢副黑框眼鏡岩岩好, 其實兩邊屈得好開佢先戴到, 兩條腳貼住哂個頭, 兩且耳仔腳個位要向內屈先放到落耳仔到, 如果唔係會耳仔痛
佢除眼鏡你會眼到太陽月兩邊有紅痕, 夾得好西厲

你試下攞尺度下耳前兩側個距離, 再搵下咩眼鏡岩你就知
頭細無呢個煩惱
我連oaklely d 大孤度太陽眼睛都唔得

又例如d 人高低耳, 扁鼻, 又係無得攪, 會成日托眼鏡同戴眼鏡會咩斜

有咩問題答到都會答
唔會好似上面果d 連咩情況都答唔出

你係完全唔知人地講緊咩, 而又要學人地串人, 你慢慢自丁

師兄介唔介講多啲
情況同你差唔多
響邊度做同埋大約幾錢左右？
我散光好似仲深小小 唔知做唔做到
而加仲考慮緊

個醫生都係關心份工姐

咁所以唔係頭大戴唔到眼鏡, 而係搵唔到一副適合既眼鏡同一個好既視光師囉

4月做完 可能成日要對電腦 覺得有加深返少少 不過都睇得清
我都有加$5000做角膜交聯

你知唔知oakley 基本上係最闊, 你唔識就無得講啦
又關視光師咩事

已經攞個最闊既同你講, 你又話我搵唔到
你想點

又例如d 人高低耳, 扁鼻, 又係無得攪, 會成日托眼鏡同戴眼鏡會咩斜
<我覆緊你呢句, 我會講視光視係因為由細到大去眼鏡舖都係佢地幫我揀一副岩我既眼鏡, 如果自己鳩揀就會有你講果D成日托眼鏡同會斜既問題出現
但其實重點都係唔係呢到, 重點係樓主無你講既呢D問題, 佢比人屌係因為個腦諗既係拎左假就一定要做SMILE, 而唔係即刻睇佢個疑似CANCER

高低耳同扁鼻要搵整容醫生
係咁, 唔玩了

我做就22k +990術前
唔洗做聯交手術
做完未有眼乾情況

就係我隻眼天生唔知視網膜定角膜個孤度太勁
做完激光整薄的話好容易老左之後會令到佢脫落
所以我就做唔到
而植入式個種因為太貴同埋我度數唔係太深
近視(300/250) 散光150左右
醫生唔建議我做
所以我依家就用緊矯視CON
一對用兩年 每日清洗 係屋企個時戴夠7-8個鐘
戴左一個禮拜之後
我跟住出街就算出半日有多都唔會倒退到睇唔到野
7600蚊用兩年 之後更換個時照原價再折一半

你睇咁多人話你就知係你問題啦

9唔搭8既極致

我講第三次, 上面都有人講用電腦同番shift, 又唔係樓主問題啦

視光師又點醫高低耳同扁鼻
願聞其詳

高低耳咪較左右個臂囉
扁鼻咪較個鼻托囉

我做完差不多一年
仲有100度近視加散光

諗梗做唔做多次 就過保養
但又好驚角膜做完太薄會唔好

Thx ching
我去check下先

等老花啦你。。。

你諗下係咪咁就解決到個問題😅
唔係個個框都可以做到咁, 又唔係間間舖有你想搵果款又可以咁樣較
幫你較眼鏡果個又肯唔肯冒風險咁同你較, 爛左邊個負責
你估副副都tr90??

希望你知tr90係咩啦

做完深左都聽唔少
講真 博唔過
戴con仲實際

你認為邊度解決唔到？
人地咪一早講左要搵個好視光師，揀副啱你既眼鏡 你講乜野唔係副副得？

Quote個名牌型號好撚威呀？小學雞到

乜野名牌型號
視光師唔係做眼鏡嫁😂
你屈兩邊上下, 副眼鏡咪變形囉, 視乜撚野光師😂

原來弱智仔黎
眼鏡臂同鼻托可以調較都唔知

你真係唔識, 唔係果行既, 唔怪你
我諗你都係諗緊較少少果d, 咁你繼續調較啦

柒左就走啦
仲扮行內人死撐

講d 專有名稱你又唔識, 淨係講d 行野, 細節野完全講唔到

不如你幫我配一副岩我嫁啦, 你咁勁

繼續吹

唉 夜總會 宜家啲姨姨唔中意大近視 中意韓仔

視網膜有問題會點都唔知 仲係度扮行內人

我自己係養和做
始終咁多名人幫襯 唔會做唔到夾硬要你做
佢唔想整臭個朵 我地想有安全手術 雙贏

只可以話做激光真係拎對眼較飛
真係寧願煩少少戴con
反正而家d con戴完好似無戴咁

話就話微笑激光
但係做完之後真係笑唔出

邊間做啊你

有咩牌子推薦

好撚柒呀
做激光喇 咁高風險
抵你變盲

問題係好多都唔會同你講
賺左你錢就話知你
所以激光先咁危險

唔知點解個人覺得卡勞贏得最後勝利

一款硬式con 臨訓前戴6-8個鐘
第二日出街完全唔需要戴眼鏡/con
比日/月con更高透氧
除左岩岩開始戴會因為佢硬而覺得隻眼好唔舒服外
我岩岩戴左第四日開始就無再戴眼鏡/con出街

佢依隻因為係硬式
真係好硬...
所以佢係戴左唔會碌黎碌去
所以戴個時要注意下個位岩岩好係眼珠到
真係好用嫁
如果隻眼天生有咩事做唔到激光
不如試下用依個方法
話曬隻眼無得換要用到死個日為止

想問有無做完錐形角膜嘅巴打？
大約要休息幾多日？

角膜做唔到冇其他方法咩？
醫老花果隻人工晶體可以矯正埋近視散光

醫生算好
唔為左賺錢夾硬幫你做
你再搵第二間睇下風險大唔大先啦

我都想問吖

下星期二做手術，等我休息完報告俾大家聽。
同屋企人考慮過，會做呢個手術。
以後都會keep好隻眼，例如少夜晚熄燈睇mon，平時工作都好少對電話電腦，我戴con戴得幾個鐘就好攰，個種攰係眼底好重好重。宜家戴眼鏡完全冇呢個問題，好明顯戴con對隻眼好大負擔。

個醫生講到你似唔知咩癌咁喎，你唔搵間醫院或者專科check咗呢樣先？ smile果d慢慢搞都未遲啦

笑咗
你戴多幾年就唔係咁講

我個人係理解唔倒，點解可以為咗靚去戴con而唔戴眼鏡